波蘭電視台公開反對中國，力挺台灣獨立

波蘭電視台，在節目上公開反對中國，力挺台灣獨立

影片開頭還找了會講中文的波蘭人向台灣喊話

支共：洋人講既野唔計

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

連波蘭，巴西都開始出嚟抽強国水，代表某強国氣數將盡？

系你老母

全世界埋位歸邊

支那人返支那啦

無講錯唔會1分鐘10負評

玻璃心又碎
又要人向14億中國人道歉

樓主做得好,俾埋LINK

請各位COMMENT支援
五毛大軍好快會出現

抽水還抽水
建交還建交

全世界唔鐘意支那,佢最多自己鎖國啫
有香港呢隻生金蛋既雞
唔會死

DIE KURWA DIE
FUCK COMMUNIST

班仇台打手好無力

要打英文或至波蘭文回應
只能出動精英
或瘋狂COPY AND PASTE同一段文回應
仲要翻牆,至少幾個鐘準備啦

佢頂帽
Make china lose again

冇嘢勁？TSMC咩嚟？分分鐘你手機粒U都係TSMC代工

仲有好多電子科技名牌都係來自台灣

ASUS, AUO, BENQ, Gigabyte, MSI, Super Flower, Gskill...

中國數幾間晶片/LCD研發/其他硬件廠出嚟聽吓？

係你無知

支國無野勁5毛多
成日爬出國外

俄佬,巴鐵早有實質行動

係你見識少啫，我都 up 得出，台灣有李安，諾貝爾化學獎得主李遠哲，發明雞尾酒療法果位何大一，唔識就唔好 9up 啦。

系你老母！

( Show Blocked User - 刀劍槍炮 )

未入個post已經block 咗

頂帽
make China
lose again

即係你覺得台灣人唔係中國人

上面成班走去理嗰條成日開廢post引人注意嘅垃圾

連契哥俄羅斯都唔撐自己

Kurwa

李安屌打成龍啦

你老味李小龍都計香港，咁台灣有林書豪囉仆街

死支那狗

話你戇鳩怕你嬲
唔識字就唔好衝出黎柒啦
知唔知邊個"白先勇"呀？
柒頭！

紅色

香港連呢啲帽都未有

你個腦裝屎？林書豪係美國出世，李小龍係香港讀到中學畢業仲要係喺香港習武，如果咁都一樣，咁你都係狗啦仆街
吠兩聲先啦冇腦狗

可能波蘭嘅歷史令到呢班人對台灣嘅處境感同身受

共產主義的威脅

死撚遠d啦中國人，返中國啦

一早block咗啦
On9仔黎
五毛黎

支那狗 又嬲嬲豬喇

放上天涯

回帖醒小小好唔好?
我係你老世都唔加你人工啦 飯盒都無得你食

瑞典，波蘭，巴西

王貞治

一個上唔到太空嘅國家都唔怕你

鄧麗君都未聽過？
小麗：返大陸！

暗底未出聲既，排隊排到月球

五月天，周杰倫
你短視唔緊要
但唔好咁大聲

強國會報復

ok5毛狗

李安

支那氣數已盡

又刺激中国人

其實最可怕係 自己人出賣返自己人 香港同台灣都一樣有咁既人
而且香港人就算比自己人出賣 一係就唔出聲,因為認為唔關自己事 或都係認命,認為自己無能為力

一早台灣獨立左

推

口交(部)報復

全世界都係等侵撳掣

條友有新ac時狂轉貼啲新聞塞爆時事台
本身都知係五毛，但都冇咩特別顯性嘢，我都只係串下佢咁得閒開咁多轉貼post啫
之後條五毛都係抵唔住頸唔繼續隱性

依啲垃圾離地說話俾台灣人聽到都唔知開心定唔開心好